[窮撚學野] 陳茂波呢個人真係識投資,不愧為會計師出身

10:50開始

好多年前,佢未入政府,佢係會計師公會主席嘅時候已經同D記者講,大家傾閒計,佢話:
你買層樓呢D咁嘅豪宅,用一千萬買層豪宅,收租一厘多D架咋,邊有回報?邊算係回報;
你買間唐樓,千零呎間左做劏房,搏兩注,收租收八厘幾,跟住仲要等佢畀人收購,當做棺材釘,嗰邊賺兩邊,
嗱,佢係一個咁嘅人,佢係香港標準式數口好精嘅醒目仔,所以佢諗嘅方法都係複雜過人

真係好撚醒呀,咁都諗到,陳茂波呢條臭仆街

佢計唔計到佢自己仲有幾耐命？

會計師出身有幾醒阿
落中環行轉先啦
audit狗得啖笑

典型仆街華人賤種格，眼入面只有錢

爬到上Partner 做老闆都唔醒？
唔同幫人打工果班醒？

完全兩樣野黎

呢種人從來唔擔心身邊人嘅死活

連登仔眼中嘅人中之龍係要讀唔成書，住公屋，月入10k，爛身爛世，最好就係係最霉最辟嘅地方返工

著西裝返中環個d都係扮晒野，得個樣，就黎俾ai取代嘅垃圾